都係我哋藍絲啲盤菜好食啲足料啲，黃屍槃菜俾狗食

真

黃屍水魚圈

人血饅頭好食啲

黃藍是政見，好食是良知

唔洗爭
兩邊都咁垃圾

哦，你中立
「地獄裏最熾熱之處，是留給那些在出現重大道德危機時，保持中立的人。」
你仲衰過藍

盤菜本身就係垃圾，藍屍嗰啲更加垃圾都不如

兩邊屌晒叫中立

識食一定係多魚蛋，加燒賣係創意
傳統食果啲鮑魚花膠得個貴字又難消化，食得多分分鐘生息肉或者cancer

盆菜呢d鄉黑傳統菜式，自不然係藍屍整得好啦

唔理你點諗，班黃衛兵就係咁

食盆菜既人都係狗